如果欣兒同cat girl去示威, 警方生物學家會用咩學名去形容示威者？

高能量生物體？

唔好笑

笑cat girl 死五毛狗

坦克車

達哥去左邊？

無聊分化post請善用不推文回覆

哈哈